知唔知點解poly仔特別謙虛？

因為佢哋成日講理大(你大)

哈哈哈哈哈

1.5/10

收手啦，唔好再沉迷落去，你會死

呢個唔掂

屌你老木 網絡希靈

你點知我跑Online個名叫希靈

我仲知你A0

你老豆屌緊你老母嗰陣應該一早停

你老豆屌緊你老母嗰陣應該一早停 咗經，即係你係便宜仔

你真係冇才能，都係快啲搵過第二樣嘢做

無才能點搵都係無

樓主超好笑
理同你係同音
理大, 即係poly
你大, 即係對方大過自己
而理大, 同你大, 居然又係同音
即係理大, 同時係對方大自己
嘩!!!!!!!!!!!!!!!!
簡直係神來之筆!
人類有乜可能諗到咁好笑既笑話
點解要俾我聽到咁好笑既笑話
遲啲聽唔返點算呀?

55

出色 可摸耳幫你含？？